<resources>
    <string name="app_name">Wisata</string>

    <string name="text5">
Di Pekanbaru, terdapat desa wisata yang cukup terkenal bernama Desa Wisata Okura. Pada awalnya, desa ini merupakan sebuah kelurahan, namun pemerintah setempat mengembangkan kelurahan ini menjadi desa wisata yang menarik banyak pengunjung.

Disini, kamu dapat melihat pemandangan asri yang ada di desa wisata tersebut. Hawa yang sejuk dan menyegarkan siap menyambutmu ketika menginjakkan kaki di Desa Wisata Okura. Destinasi wisata ini cocok dijadikan sebagai wisata keluarga.
    </string>

    <string name="text6">
Terdapat destinasi wisata air yang cukup populer di Kota Pekanbaru yang bernama Riau Fantasi. Tempat wisata ini menjadi pilihan favorit banyak keluarga untuk menghabiskan waktu liburan bersama anak. Disini, terdapat banyak wahana permainan yang bisa di coba seperti wave blaster, kora-kora, komedi putar, sky tower, kereta mini, dan masih banyak lagi.

Ada juga fasilitas yang disediakan di Riau Fantasi seperti mushola, wifii, gazebo, tempat makan, dan toilet. Untuk kamu yang ingin ke Riau Fantasi, hanya perlu waktu selama 45 menit dari pusat kota untuk bisa ke sana. Biaya masuknya sekitar Rp 60.000 pada hari Senin-Jumat dan Rp 70.000 untuk hari Sabtu dan Minggu.
    </string>


    <string name="text12">
Pekanbaru memiliki restoran yang tepat untuk makan bersama keluarga. Tempat tersebut bernama Pondok Gurih. Anda menerka apa yang ada di rumah makan ini. Saat masuk, suasananya sangat nyaman dan disambut dengan bunyi gong. Ini adalah cara Pondok Gurih untuk mengumumkan kedatangan Anda sebagai pelanggan.

Menu-menu di tempat ini memiliki citarasa khas melayu. Selain itu, Pondok Gurih juga menyertakan menu dari daerah lain terutama Sunda dan Jawa. Mereka berusaha untuk memenuhi apa yang diinginkan oleh pengunjung. Restoran ini sangat ramai di jam makan siang bahkan hingga sore hari.
    </string>

    <string name="text13">
Anda suka dengan dimsum dan Pekanbaru memiliki tempat khusus untuk kuliner tersebut. Namanya adalah Kampong Dimsum. Anda bisa memesan dimsum dengan berbagai pilihan rasa. Selain itu, resep di tempat ini sudah disesuaikan dengan citarasa warna Pekanbaru termasuk pengunjung yang berasal dari daerah sekitar.

Lokasinya mudah dijangkau serta terletak di area strategis. Anda bisa menggunakan peta digital untuk penunjuk arah agar tidak kesasar. Harga makanan di Kampoong dimsum sangat terjangkau dan tergolong murah. Satu aspek lagi yaitu makanan dijamin halal. Anda bisa datang kapan saja selama masih buka yaitu antara jam 10 pagi hingga 10 malam
    </string>

</resources>